做搞手真係慘過食2舊屎,搞手應該免費

係朋友圈中做搞手真係慘過食2舊屎,問親你班友食唔食飯,個個扭扭擰擰

問你邊日得閒,又唔柒覆,食唔食又唔出聲,

屌,成班都成年人啦,食就食,唔食就唔食,

好啦,問你班友有咩提議,講左出黎,呢個又話唔食辣,果個又話怕熱氣
另一個又話呢個星期食左次放題,唔想再食,你估你真係美食專家呀,
出黎食餐飯志在見下面炸

你唔妥圈中第二個怕尷尬,咪直接話唔黎囉,覆一句唔洗死掛

個個都好似tum女咁tum,左乞右乞先覆返一句,
我個日都係唔黎啦,你終於含完十條撚返黎覆我啦咩,

跟洗班臭閪八婆就連鎖反應,
:阿臭閪一號唔去啦,咁我都唔去啦

屌!屌!屌!屌!屌!

我提倡搞手應該免費,或者每人收返起碼1舊水做心理治療費

利申,食緊2舊屎

唔好搞啦

唔好搞咁多嘢啦

算把啦

夠皮啦

搞埋今次真係唔撚搞

每個搞手都會有覺悟嘅一日

咪再問點解咁耐都唔約出黎見下
就係你班友麻柒煩煩先唔搞

咁多年以黎班女真係好撚柒麻煩
a話唔去
b就話a唔去, 咁我都唔去
c跟住話咁岩m到, 我都去唔到啦
d就講唔記得今日約左其他人添, 我去唔到啦
以上行為真係見面前一個鐘發生

完全明白！
每次都抱住搞埋今次唔撚再搞嘅心態 但最後下次又死tum難tum班仆街仔出席
做搞手最慘真係想搵人可憐你都無

完全感同身受
屌你老味呢樣又唔食果樣又唔食
好啦，問班hihi食xxx 好唔好，又話怕辣，食過第二樣又話怕熱氣
忍住道火問佢地：咁你地想食咩？
最後都係絕望既回答：無 所 謂

咁撚樣叫無所謂啊
唔撚該，下次ban 完人拋番個建議出黎好唔好
老憑同你去諗架

利申： 岩岩食完十舊屎

啱呀,做左一次個個都指意你負責搞,我返工都話比客西完面有糧出

搵你班友出黎食餐飯,無糧出都仲要受氣,食屎啦

個個都上市公司ceo咁 明明就無咩嘢做
通常反而搞手自己係最忙個個

宜家洗L咗手唔do

但係約到成班出黎又真係點都抵翻

唔好話女人啦
男人咪又係咁煩
呢樣唔食果樣唔食不得止

話想出次遠門一齊玩
又話自己去旅行
又或者呢到唔去, 果到唔去
到有少數人話去, 又彈到你地個安排一文不值

有一次我提議個活動
一係冇反應
一係又問有冇女架
咁唔好反應咪算數唔撚搞
點知過幾日有條友彈出黎話搞個exactly 一樣嘅活動

唔好話唔再做搞手
去都唔會去

有幾可約到 到時約出黎前一日一個話有啲事黎唔到跟住其他人就話等齊人再出 無限loop

有次我冇去
大家全部到齊

可能大家真係好唔鐘意我
但又要背後討論我點解唔黎

班人全部死哂個陣咪齊人

啱呀,D死狗公,唔黎好過黎,巴打有骨氣

有啲開group問唔會應 係要逐個逐個問先應

從來唔會係group到問，會單獨問

多數搵左兩三個鐵膽先，之後定一日黎就黎唔黎就算

果下就會諗咁開個group 黎做乜鳩

放棄做搞手好耐